公司個保安有私樓又有公屋,女同事知道後互爭荀盤

事源有個保安仔，揾8千幾，毒撚冇咩人理佢。
有一日同人傾解，比人知佢係大學生，但點解咁低人工?

原來係佢自己要求的，佢話19歲已申請公屋，排多2年，入息唔過就可以上樓。而佢屋企有私樓第日留比佢（獨仔)

咁佢就可以住公屋，第日收租，如果公屋唔住又可以申請居屋。

有2個女同事睇中佢原來有學歷及有潛質，所以就面阻阻，睇下邊個食到公屋男！

識玩

19-29歲得0人入公屋 30-39歲10人 包括傷殘 精神病 公屋就實冇 私樓還過得去